有冇人睇過順勢療法

早排比屋企人帶左去睇
啲人拎住部電腦好似醫生咁問你問題
跟住就話開邊啲邊啲療劑比你
利申 無食

有冇人都睇過呢類順勢療法？

毫無科學根據

聽過，仲死左好多人google就知，好多反智倒子

大部分都係dr google, 俾補充劑你食/俾野你搽, 如果本身肝腎功能差會有反效果

稍微好返啲，佢會take credit; 差左就會話你唔跟指示，或者係身體排緊毒素之類既bullshit